一人一個在工作時遇到既痴線事

有一有早上去廁所一打開個廁格門，就發現呢啲嘢。

飲凍咖啡食曲奇屙屎一齊上

人生最幸福嘅事就係食訓屙， 人家贏家

收工時間，d人走得7788既時候，女上司叫我入佢間房
之後就好夜先放我走

第一眼以為係呢張

巴打好勁wo...黑鬼size

蜘蛛痴住支樹枝